PS5 Pro 仲值幾多錢?

大家覺得PS5 Pro 呢一刻仲值幾多錢?
幾多錢，你先會買?

5 pro應該2萬5了

先知

你真係有貨20萬都有人買

Ps9都黎緊，仲用緊ps5pro？

見有人放5千

你係咪想講ps4 pro

50萬左右

等ps6出啦